[世杯]日本對哥倫比亞發生衝突

本田： Why kick me? U Baka
巴卡： How do you know?

俾面日本，笑